［大埔墟］最近做乜成日有直升機飛過

好密 一日幾次 ，有無人知咩事